[JUPAS揀科] 唔好聽連登仔亂講

dse就放榜 我都明白你宜家緊張嘅心情
我以前揀科嘅時侯都會上網睇下人點講 再去幫自己排
但係如果你係想攞d準確 唔偏頗嘅jupas資訊 唔好睇連登
上過連登就知 基本上好多科都俾連登仔label 咗係廢科 我都識d師妹上年因為見到連登話某科某校係垃圾而揀咗d 連登仔話係"抵讀"嘅科
事實上 中六嘅同學要小心 好多人係到開post/講嘢 唔一定係認真或將某d想法推到極端 你一唔小心就中伏
你可以搵師兄姐問 上官網睇 問老師 最重要係問自己係咪真係鍾意 讀唔讀得好 同埋有心讀

會信連登仔而去揀科既都唔醒得去邊

鍾意文科入到去發現身邊唔同major嘅朋友仔搵份intern都同自己fg人工差唔多
真係好開心

唔止揀科 連揀學校都要小心 連登打手太多

打手都算，假膠先煩

屌你咪連登仔囉

hkcc

近排新聞先講 計埋自資 只要有3322=入大學
依家入大學好易

咪入n展

乜major唔重要，地球是HKU領先

其中一個例子^

HKu垃圾科>其他大學搵錢科

千其唔好聽連登仔講話揀三大 or 一大HKU, 揀咩大學都唔重要, 最重要係近又慳車費, 再睇男女比例.